[幫置頂］全民動員，出發旺角，糖水我請

立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備
立即出發旺角，圍魏救趙，記住帶裝備

朗豪坊放題！！

糖水宵夜我請，快啲一齊去旺角食嘢啊

多謝清 朗豪食糖水放題！！

全世界立即出發去旺角

Push

推

認真po

push

pish

不了，留底是為了訓練1212退

全世界立即出發去旺角，圍魏救趙 ，糖水我請

係咪架

推手

mk

推 係真既 出黎幫手

Ok

連登糖水團集結！

推 朗豪！

旺角

人手置頂

出旺角啊屌你老母
糖水我請

你喺邊？

唔圍旺角，沙田手足會比Ｄ龜夾死架！
一定要落啦！

唔係想阻大家

但想講：警察警力好多，去旺角唔會幫到沙田人， 仲可能令更多人送頭。

多謝手足 食邊間先？

UI17191 鄭宏泰警員 請問係咪學堂教你打記者㗎？

發夢行去大圍/車公廟搭車
暫時無見到狗 安全
旺角反而可能有狗出沒
住新界西 搭鐵往落馬洲方向走
其他九龍 港島
最好搵定係沙田附近巴士
記得除底哂所有野餐裝備
有衫換衫 分散走
大家 小心

沙田嘅全部出發去旺角
盡快走嗰度重兵

邊間？

pushh

係咪真係請嫁? 我嚟嫁

LIHKG jetso

沙田搞唔掂 快

沙田嘅全部出發去旺角

Pish

我冇野講

推推推

Lm

樓主fake

好

推！

到左了 樓主邊到等

我要食糖水

推，救救我哋

沙田走左

本身返屋企食野
好似旺角多野食啲
搭三個站一程過就到 幾吸引

出緊

PUSH！！！

多謝

去緊

邊到等

出黎呀出黎呀！唔假膠啦！

推
深夜放題

屌你老母弄假成真啦
唔係諗住比狗咬一咬又返屋企瞓覺?

跟進

救救人命

Push 救救大家

係呀 快d去 佢唔請我請

推！旺角睇戲

推呀

推！！！
唔要食垃圾滿記

食埋飯出旺角食糖水

旺角東有狗查HKID

推 出緊

救救沙田人呀

出左黎先啦

推呀！

推
一起食

去旺角！

食糖水

去唱K

黎緊

一齊行商場買衫！

多謝 即出

想食免費糖水有冇優惠碼

你班撚樣真係好撚得閒

齊齊旺角糖水

現場

等我阿 我油塘過嚟

唔錯

大家快食飯

認真嘅 唔係玩

推到你破產！

嘩免費糖水派發 推

出出出 唔假膠

去ing

帶埋朋友仔揸ing車出

已到 快啲出黎

我無野講

推！！！！！！！

邊個位

路過，現場要人

推啊！！！！！偏地開花啦！！！！

朗豪坊 或者豉油街隧道唔錯啊！！！

到曬啦 差樓主咋

我要食pancake

推呀
要救人呀

我無野講啊!!

第一眼睇咗做鄭松泰

Adidas出面有狗

四個藍衫 一架衝鋒車

去mk

好多人都係

衝

有糖水食喎 咁正唔係唔出下話

推呀九龍撚

來緊

邊度有糖水食

朗豪坊已有多架狗車

我都想食

人多唔怕

去旺角做咩

咁上下時間要識走呀

打得好激

接力

不如散啦 咁夜又出旺角做咩
今日黑警係旺角出晒醜啦

我無嘢講

過黎食糖水先

等埋我，食咗安眠藥準備進入夢鄉

呢度8個手足啱啱收工出緊出緊！大家唔好放棄

去沙田差舘啦

邊間

我要食榴槤飄香

食邊間？

沙田散到水啦

想問下旺角散咗未

未 大家齊齊㩒電話等食糖水

成班黑社會咁

巴打幫手 今日發夢去沙田遊行 好攰 幫手接力

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

增援 警察懷疑圍打 真心出來睇

夜喇食飽好走喇